Кое-кто ненавидит вашего персонажа и желает ему смерти. 
Серьёзность изъяна зависит от того, насколько враг силён и насколько часто проявляет себя в игре. Незначительный враг (соответственно, мелкий изъян) — какой-нибудь одинокий стре-лок, алчущий мести. Серьёзный враг (соответственно, крупный изъян) — стрелок, обладающий сверхъестественными способно-стями и желающий герою мучительной смерти.
Если врага в процессе игры победили, ведущий должен подумать над новым врагом. Или же персонаж может избавиться от изъяна, пожертвовав одним повышением